[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4019)

在野黨

痴線出左去無買

全角大

19.5都有啦
快買

番4x1,今個月仲-1.7k

唔好追啦 18.5冇追就

如中

派一個$500
另捐$1000俾星火

一場煲爆馬會

支持

我

lm

我了

LM捐埋500

me

中派

克3-2派1k

禁番電話已經16c

lm 捐埋俾星火

我了 齊贏

有

邊個講完唔派 我會binc
利：臨時風紀
上個post條撚樣2:2 10 1 500
一世豬啦

Me

Lm

pm

G chi

攰到

係喎條友潛左？

g技

g chi

LM

bin到我訓

Lm
中左我既話，果500捐埋俾星火

紅豆會派我切啦

角球超人啊嘛 依到成班新人冇人識？

西班角大！！！ 輸埋斬手指

所以我咪咁講lor

-5c

好人一生平安 我了

你第一個留

唔求佢派，但求佢捐

18.5出現 未上車快啲上

記得個時開埋tg

留又冇成本
大岩 我都照留

18C

比多隻

得

Oldseafood出現了

玩咁大

-3c

真係20角不是夢

Cls 18

呃...
怕捷控波
18.5就ok

突然間覺得自己買10.5會唔會係怕死得滯

之前派過

瑞對直
我都係買左兩注角 22c

我仲要細注買

買左19.5b 20.5b 仲有7mins 求幫叫

好人一世平安！

唔求你派 望你中會捐星火啦

數牙數牙

19

19
咁唔差在又比多兩隻

本身都有捐過
唔洗起曬鋼既
中左一定捐 放心

199999999
-2c
上牙

345買唔買

全部角大黨幫拖叫角

唔啦 控到pk

再買撚埋20.5 先 唔撚理了 上車

叫叫叫叫叫
19.5b -1c
20.5b -2c

主ng

2注贏 夠本值追

20.5都抵玩

克是但一邊快多球

super dllmdllmdllm 角牙

讓球0%勝率系列 西班牙＋2 訓教88

第8口？

重新推啦 買盤無贏過

角呀

快20c

數牙數牙 角牙角牙 齊心數牙 fllm

好人一世平安，長中長有

角角角角角快啲刷

20.5b

2-2 ！

Gchi

補幾多！！！！！

32派1000

3-2派500

gel牙gel牙gel 19.5s 20.5s

3-2派1000

又反手

絕招叫角牙
我冇買s

補時爆角定律呢

Lm睇走數

打交都要俾角牙

4min

20.5小注失敗

No goal gel gel先

未失敗！

格魯吉亞反cup plz

一陣非洲盃又下盤

有20c未？

3-2 格魯吉亞

叫到最後！ 角牙

20C

20c

格魯3-3

20

20-1 dllm

20 cls

Me!

-1

快叫埋！

格魯3:3

好攰

叫到出牙血都要叫
角牙角牙

-1ccccccc

刷快！

21!!!!

21C

21

21啦

21c

21c!

20C Cls 角大點買都贏 數克未

Cls

我屌你老母臭西克羅地亞死全世世做雞俾狗屌

@3 @4

22再叫我

無限大

d細路咁刷得

巨龍兄

我地得左啦

掂啦 到啦

早知我高追

我了他媽媽

3.2倍？

21c手月
搞手月餅撚掂

有冇人派我 贏咁多

16.5s 17.5s 18.5s
19.5b 20.5b

10000無入球 可以抽定啦 同埋記得捐錢

主 不停刷角
但唔識入波

Japan

5 1 100了

多謝咁多位手足幫叫

咁就4注

I

驚風散 叫到咁先中好難
我都冇追

1

你叫咁耐春原來你冇買

一陣抽

加埋我ok?

牙 陰我 我留唔切

Ez la

紅乜野 踩到咩

幾時都話角大黨最有愛

幫叫既無份 點解唔係頭先到抽

21.5b 都有

全角大成功！

1:2 21c完

22c?

因為都冇講派幾多幾多位抽

邊到有

我飲番d牙血先

集氣叫到最後一秒

睇錯梳

格魯吉亞果場嘈緊交

比你水左 無追到

多謝一邊1萬巴捐1000星火

巨龍兄你冇買咩

屌 神咩我

派唔派好

上邊

好

捐星火既手足，祝捐1蚊中十萬

冇牙 講晴趙你地叫全角大

有！

3點下盤？

拎去捐比手足好似好啲 係咪？

淨係追左18.5同19.5

是旦啦 你照抽啦 我應該會繼續好運的

雖然我都唔會買

捐星火更好

抽？

比tg me

係
派依到都係比番狗會

想問阿根廷係中立場定咩場？

手足一定長中長有

支持 唔派都得 手足需要

轉頭抽 好多人LM

以色列

傻撚左 冇輸過 今日真係有啲運仔

你買咁細 唔駛蹬你抽非cdrom吧

以色列場

Ok

3點 點買

gchi

要度3點了

我了 10蚊都要

馬列斯隊唔出馬列斯
sick買了

真漢子 好過上個post 黑咩西 2:2 10 1 500
豬死呢d呃人

今日啲波咁易賭

阿根廷咁高水

3點客 正水

屌咩
要左半客

求3點水

3點要咩好

會中

3點 半大全大？

Ok 捐比手足，睇埋三點幾啲波另外再派100
到時再叫你地留 唔使留Now

愛爾蘭角大

捐埋嗰100喇

出黎

0300客 必中

3點半大

咁講野
睇咁耐之後得場ikea正氣

跟你1000，大多你1500

VAR

cdrom

佢d隊友都幾勁

var炸ok?

角細撚都有阿媽生
俾班後生仔打到口腫面腫

截左啦

我想知點睇得出佢cdrom
唔識睇

Btw TG Arrrrrr

300 半大100%

多謝你地

訓啦我

我會暗中等紅豆抽

重抽

0305唔出黎就炸好冇

咁耐都唔應機 9成 cdrom

Germany u20 easy

冇 未見過屌波姐

有無亞軍同烏龜陣

google有

都係 冇見過

到底係20c定21c
7m話得20c
利申：18.5&19.5

支持重抽

Dklm格魯條紅牌撚。格魯隊波高成班打少個咁輸。兩球時來運到世界波。低能

大巴拿亞古獸美欺同時上場

麻煩中籤者留tg

唔知幾時派 驚買唔切3:45

針

我第一個留冇我？

冇我名既...

又半大船

u21好耐的

限時重抽？

我呢

我宣布 重新抽

有你 我入左25個名

p牌開咩人抽

分100俾我？

下

他媽媽贏咁多仲中

咁ok
公平公正公開

抽到我捐左佢

打u

阿爾及利亞開波前 fg1.34
開波後1.28

留明

屌你老尾 又係他媽媽

唔係10 1 500咩

所以呢

次次多過100

jm9

狗會唔開挪威果場

係wor

琴日比2&b搶左我30k
今晚終於執番一半

亞軍定烏龜

派未啊 屌你老母 狗會

佢冇講

希望我個半客開到

半細gel

bin佢

Tg thanks

收到紅豆巴500了

你又岩wor

咁快

炸 offside

要求VAR

後補有

越左

再補入

得5個 會唔會抽到最尾果個中

12m龍門踩白界 補射

喂屌又唔應

唔抽啦 唔蒲頭捐比星火好過

佢出左黎啦

冇人要就算 （如果係我抽

ok

亞軍廷個陣

AGGER

有咩 搵唔到

屌 個個掛住抽
無人叫波？

0:2 gel

半細頂

馬會都唔派

0315 點買

非洲冠軍打隊Google隊都比人㩒屌

美欺隊如果係正式賽事一定買大
不過友誼賽不了

馬會派未

你set個時間 冇既你自行處理
聽晚一齊叫角

原來係抽頭十個

美斯同阿古獸一齊出唔係一齊柒多咩

9.5b

u21三格

無跑狗馬天尼斯應該好妹

再抽

直屌和

一齊妹 仲要對so9 肯定鳩住踢

好小見 球玉 亞古獸 同大巴拿同場

美欺會縮後做影子殺手或者分波
卡雲尼同So牙就真係柒多

友誼緊係和和氣氣

三個加埋輸9硬 定律黎

咁2.5s？

友誼賽唔好買啦乖

出力未啊非洲冠軍

買唔到半大

買唔到了

通常輸一球先

捐啦

又假封

星火捐唔到

有冇其他方法

角球直入
0:1

01

半大-1

馬列斯隊gooooal

阿爾半大

佢個ac 好似停止運作
我過唔到

買唔到非機盃半主

非洲盃 又黎半大全大

聽日去櫃員機過數

我地非洲冠軍點會輸一粒先

比亞軍小勝好冇

轉數快？

熱身賽之王驚乜

嘩 屌你老母 成15分仲唔派 入唔撚到大波 你老母臭閪 狗會

我岩岩仲過到

夠膽入多2球

切！全白！
bin埋

3.3@半大

應該睇緊係20c定21c
可以瞓先

尊重佢真係損

都可以

至少一個鐘

佢連非洲盃大波都未派

佛得角未派?

亞軍開波未

無即場係咁架啦
狗會：等多幾個鐘咪有囉

係 頭10抽1派多200?

俾多球啦

兩場非波半大2串1牙

nigga盃都2串1半大

聽日d亞洲波 深盤到痴線 咩事呀

頂

不幸巴 我捐左啦！
冇走數 繼續羊！

力架都半大

捐1蚊中十萬

準備要嬴100萬了

345 重心有冇人想知
利申連中緊

派唔切買唔到2x1
阿爾及利亞半客x亞軍半和
希望唔中

你羊先
手足羊先

大家一齊羊

想知

唔中亞軍算啦好嘛

愛爾蘭3格

愛3格

0000派了！

真心既？
如果係我大大力

gun你每注5000

丹麥定羅馬

半細

西班牙啲閪波skip啦

話就話每注買好細 但係開晒可以上到2.2k

如中
派500 （頭10抽1）
捐500星火

超人冰封死光

60%信心
我有貼飛 真係有買 唔係水你

想要丹麥 但咁高水

果然01半細

me too 停止追擊一齊贏錢

mememem

抽到我幫我捐埋去

8500

半細gelllll

想問外圍賽會唔會影響決賽周個pool？

包拗頸注

半細gel得未

半客派彩未

要跟了

01頂

認真尻買 驚你豬

吓，西角大喎

曲奇9.5

出左線 呢場散步交功課

唉 半大太多人了 又沉船

唔好訓睇下即場有冇位補 分分鐘食2注

呢場入球大 角開細

瑞士半大

頂唔緊 睇半場訓
有贏就算

斯洛伐克仲未派
點買閪班牙角大

01

羅馬+丹麥浚龍

大船就沉 絕殺好無

芬蘭w?

亞軍個盤呢?

屌你老母派未

阿根廷場波吹得太鬆兩隊就黎開拖

又買唔到0345

友誼賽

想買挪威半大但狗會唔開

絕殺未 屌

111111

丹麥刷角未

都過左火 阿根廷5號仔不死人咁 烏龜托理拉摔跤咁摔美斯又冇黃

又走寶

屌 又假封

閪班牙-13c

1:0！

雖然買唔到，數下角算
閪班牙-13c

炸llm

力架咁都冇半大

222222

閪班牙-12c

卡叔勁撚到

狗會好屈

亞軍半和就中左買唔到果條2x1

1:0!

西班牙大炒格

意粉快撚到

2分波

意粉20

意粉cls

半大只需30秒

馬會都未load得切
仲係0:0

意大利半大get

意粉半大都開埋u21角都未派

亞軍

烏龜1:0

烏龜goal
半客

包晒4個越位

意瑞半大等gel

包拗頸注針

閪班牙-11c

賓洲巴個3格係意度咪幾好

瑞士買左半大2.5

半場客其他

烏龜好波

亞軍想點

1-1!

1:1！

fake

大巴拿

亞冠針
訓先

幻幻角派未

斯洛伐克未派

格子U21 仲未派?

無買果d, 閪黑緊

丹麥角大針得

瑞土快手開個半大先

丹麥果場做乜鳩

瑞士開始妹

意大利即場開泥把撚 又無角

角又冇波又冇

買左羅馬尼亞，好似練心咁

起勢妹

亞軍會唔會吸到

1c

-9

11111111c

2222222

333333

繼續丹麥

44444444

希臘又出嚟搞笑對家1射就中

55555555

6666666666

瑞土入未

U21派角未

閪班牙停c間

閪班牙-10c

合理

4c 2:0

西意正氣到 仆街瑞士1.55都開唔出

有沙加d隊都係垃圾

淨係識鳩射

瑞典回到卜街

意大利呢排發生咩事 咁多波入

555555

丹麥刷多2角

閪班牙-9c

音樂比利

瑞士真係垃撚圾

閪班牙-8c

西班牙咪撚刷啦屌

西班牙我刷你老母閪咩 唔係淨係識猜架咩屌你老母

Spain 10.5 x Italy 10.5 點部署？

愛爾蘭刷角嗎屌你

波黑想點

瑞士3分鐘入兩球ok?

沙卡咁撚廢打咩正前

就係斷你老尾瑞士狗一粒

西40

謝拉特帶帽

意西鬥入波？

西班牙d射門一係入球，一係變角球

本身想意挪半大 狗會唔開揀左瑞士 仆街波

買左羅馬尼亞，下半場點補飛

西班牙半場4:0
下半場散步
角細穩了

角細

即場有冇水

訓去廁所 咩事 西突然4:0

已經入左買左10.5細

呢注中埋
再捐$500俾星火
中籤者再加額外$300獎金

美斯我屌你老母

西班牙下盤可以點部署

今次仲唔中我

瞓覺

U21 未派角?

唔訓等抽

角太大 有排數

靜靜地自然冰

話說狗會點解今晚封咗咗多盤
唔夠人手屌盤?

美斯 阿古路 迪巴拿
咁都輸？

馬會封阿爾做咩

你...角細爆破圖 想害死人咩

1-1!!

阿爾比多粒

美斯助攻阿古路

紅一件

頂埋佢

有撚用 唔入理得佢紅幾個

5分鐘夠入多一球啦

馬會係咪on9 肯派未

屌你亞軍

掂

屌你老母 死都強開下盤
無留意烏龜唔識輸波 屌

阿爾串盤未

屌你老母死力架 半1全1

777 cls

瑞士下半場秒入

咪撚出冰角圖！

他媽媽條友lor..

佢買大？

力架得三隊可信
獅鷹塞

西no goal可以嗎

2.75s cashed

冰角圖係細角克星

頂撚住

叫我？

好耐賤種呢隊野

希臘瑞士仆街死又撚半大手足

888888

一敏獸

紅豆派錯人了
不停出冰角圖

binu

瑞士又入 仆街到

撚半大

上次4:0已經見睇住食 根本大炒到7+

比佢撚到 斷佢半大

西班牙10.5s有2倍

明明支持緊佢 唔好分化我地好wor

等買9.5s

藍罐曲奇fg

閪班牙刷c

去死啦波黑 我個半客

閪班牙繼續冰

2:2

協議和波

愛爾蘭果場點睇

999999

6:0

咁撚正路既今晚啲波

閪班牙5c

丹麥有冇機

有我超人死光冰撚住

輕鬆

我諗我可以抽定了

閪班牙-4c

意粉傻撚咗

一Gel就出事

8-0

8c

靜靜地

閪班牙刷角

意大利有10.5入球大買了

Add one ok?

又入

個籠完全放棄？

屌你 10球

一路封住

11.5入球大

有身分證都有波入

全部開哂正路讓球贏，屌

下一球仲有2倍

痴線如果keep住追意粉下一球發咗達

下 頭4球加埋都唔知有無3倍

閪班牙-3c

抽未？

冰呀西班牙

成個歐洲盃賽事勁撚到

睇黎可以抽定先

英格蘭d fd

你抽？lm

意粉我有冇睇錯

閪班牙-2c

賤種瑞士下半場先踢真波

上面唔係10抽1咩

我屌爆撚埋

英撚又係癲

瑞士下半場入5粒

他媽媽 出來 冰

想當年被人話以防守盛名嘅意大利做咩事

希臘 波黑比多球

爆埋我個10.5呀笨

都話佢場場睇住食 賤種來

閪刷多兩c

愛爾蘭

等我拎走兩條底線先

西有無絕殺角

有跟恭喜你 無跟9點起身留名抽
我訓陣先 起身返工抽

無底無底 出邊出邊

閪-2c

閪班牙又尻猜

無c

閪班外半四全四 屌佢老母

丹麥

無底你底 出邊出邊

閪班牙撚狗入波

波黑都中 前世做咗咩好事 半場以為輸硬

賤種沙卡連埋佢d隊友斷腳死

閪就係要爆我9.5s

5:0
西

11c！

無底無底 出邊出邊 額外300我了

馬會cashed

西班牙角小頂撚到傻

神10

抽得 紅豆巴
我額外300 抽me

11c完唔該

爽？

抽我300

追返尋日先

留tg

哇，10.5s頂到出汗

多謝

紅豆巴，我唔係都留左名咩

西班牙 我屌你老母！

算啦 唔好咁冇尊嚴啦

唔洗賭啦CLS

頭十抽一呀

角大jumped

抵喇

巨龍巴 兩個加埋會收$500+$300

抽唔到 再jump

唔係抽第二次咩

巴甲水 快！

講到明 加額外$300獎金 唔係再抽

華斯高 半和/入球2.5細

0630大波

係要同紅豆巴打對台？

邊個黎
其實我無留意

今晚3注收曬 執兩萬幾 心滿意足

巴甲半和？

thanks

係 買$500玩下先

0700?

0630

0700有無

丹麥個角有問題咩 點解未派

幾點？

好開心見到你贏

丹麥角肯派未？

Nba
Spurs x celtics 100%

主？

Gun

有咩比分apps好用

9:1意粉做乜咁正氣

丹麥角咩事

華斯高

7點要咩好

直屌 高士路

對賽往績

有咩比分apps 好用

u21 10.5 11.5 12.5 3格gel

-1?

-1 主 100%

識波

同路

我屌大波又輸

華斯高入味

未

華斯高可以入？

華斯高俾人咁屌？

呢場 未必啦

半一落到平半

1-0

繼續上

艾華爾

13s 快

半和gg

埃及角大己已死

半大24

克羅地亞U21 21c

高士路屌到咁都唔入

高士路有角就fat fat

Map3細

似開紐約人

覺得fnatic 會贏

高士路大波係唔係無望

真無望

直接講 係

屌 攻到咁都唔入

13c

仲要爆角無角買

高士路對家買重角大咩屌

屌 入一粒都無

係撚咁清出底線

好廢

咩app

半0全0 下盤收錢

戈呀c next corner

華斯高-2

你又刷佢又刷

非洲盃場場下盤點賭

買下盤

力架盃

琴日埃及對家 莫唔知乜易到

Easy goal 入未

比人入

華斯高-1

炸未

Var

走盤未

1:1

炸左佢啦

Boom

炸ed

好波 炸

屌

1:0

今輪巴甲有邊場無炸

咁耐先炸

華斯高nba

15分鐘刷兩粒

2.5b派

炸完對家

高士路係咪又玩下半場停角

大波針，取消關注

00

華斯goal未

華斯高入未

點會入呀

高士路廢到

買左盤？

買咗高士路嗰場

絕殺20 ok?

睇好讓和

我個1：1

入到波再講

買咗主勝-1，又捐錢

炸走左

隻黑鬼搞乜鳩

走盤賭黎把撚？

越左位啦

補幾

華斯高dllm

戈牙斯

DKLM

炸啦屌你

今次冇得炸喇掛
屌你老母

炸啦 唔炸啦ma dllm

屌你OG到攻門咁款

炸佢老味啦

og絕殺 似特登og

完！

逼害大波手足

下盤收錢

入球雙

你老味日炸夜炸
好彩主隊幫下手姐

還返個 1：1俾我

尻士讓和啦 贏一球啦

差 高士路 條仆街仔

屌 假波1:1

戈亞斯1:1 !!!!!!!!!!!

封

我dllm 高士路 平半又要輸 dllmmmmmmmmmmmmm

12m?

完全無壓力 硬要踢個波入

尻士路讓和ok?

有冇玩具水
岩岩屌左注騎+12.5

快艇

刷咁多都仲係00

bee nets 鹿算